數碼暴龍02有新劇場版trailer

唔知點解我覺得02班數碼精靈好似畫得好過上一次tri咁上一次tri畫到啲數碼暴龍個樣好怪

今次畫得真係正常好多，同tri比既話

一套過定分幾集上

第五代開始垃圾 tri垃圾 呢個唔例外

姐係帝王龍甲獸有新型態

放過個系列啦, 或者直接將漫畫V龍獸個套轉做動畫 , 成撚日鞭屍

個甲變藍白色再加對翼！？

呀英變左呀嬸

帝王龍甲本身都有翼啦
變藍白咪即係同奧米加合體(好似係合體)果款

京呀

02 動畫本身都好爛尾
世界各地打數碼獸
final boss 隻吸血魔獸

點解無啦啦02會出劇場版之前唔係話01出㗎咩？嗰套宜家仲出唔出？要出不如出03啦 啲獸型咁多

01 tri已經被官方攪死左la,
仲唔夠咩......

呢套咪01果套 係02都有份出場

加兩對翼lor
再唔係就金甲龍出新型態

唔會變成「銀甲龍獸」掛？！

係

一乘寺賢仲未溝阿京?

想當年吹到咁大
睇左第一集就

白金甲龍獸

我估水晶

鑽石龍甲獸

lol打rank咁

垃圾02，二手輔食屎狗

好心出一套秋山遼做主角嘅劇場版啦，用返WonderSwan game嘅劇情咪得囉，秋山遼勁撚過晒全部動畫主角

爆壞童年系列

劇場版係咪獨立故事

屌你老味又黎
tri已經垃圾

是撚但啦，冇人care

究極V龍

屌唔好再搞數碼暴龍啦...
寧願佢出第3代...

02夾硬搞到巴達同迪露無得進化天使天女
明明最型係兩隻天使系
用咩裝甲進化變四腳爬爬

係咪想學第一套tri咁將02所有數碼獸變究極體

要睇佢點玩剩返兩隻，合體進定單獨

但單獨進就變左對賢輔唔公平

屌tri已經係世界級災難 仲嚟
不過睇落似當Tri係正史

人類總是...

本身已經垃圾
呢套應該仲垃圾

小賢個樣

帝王龍甲獸 (慈悲型態)

每代都玩大人版？
真係遇怪魔即刻變大個

嚴格來講其實係拎左把劍 轉個色就冇啦
btw 希望今次唔好好似tri咁

幾廿歲人仲隨身帶住個防風鏡

唔那係又好似上集咁丫?
話說TRI 解釋左02班人去左邊未

依家你去發夢都隨身帶啦

佢哋喺tri唔係俾人打死晒咩

揮出一雙拳頭

到底點食得落

無解釋。

二手輔

前方的觀眾一一被嚇走

親生仔二手輔

講真如果有黑甲嘅金甲龍獸，諗落都幾正

除咗搵小中千昭返嚟，求下你唔好搞零三

黑暗種子作怪

大門大一拳秒三隻final boss

腎仔真係慘 都叫一表人材呀

點解伊織仲係成個人妖咁

好似好怪咁

trailer已經咁撚唔吸引
伊織把聲唔襯人妖樣

大門大連皇家騎士都都唔當一回事，連世界樹都俾佢一拳打爆咗，02隻吸血魔獸根本對佢嚟講唔算啲乜嘢，唔會放在眼內，基本上佢根本唔使亞古獸做拍檔都得，佢成日喺亞古獸打之前就已經衝咗出去打

亞古獸係馴獸師黎其實

Agger 明明兩個都好型好靚

神聖天使打黑戰j左好耐

唔通太一又冇撚用咩
都要有啦啦隊嫁

邊個導演，如果係元永條垃圾就唔洗睇

tri最後嗰集，太一跌咗落去地底見到佢哋每個人都喺個獨立倉度瞓著困住咗，好似話俾世界樹捉咗

最後同太一一齊去返現實世界，留低個老師喺地底死咗 不過個老師其實都知自己受咗重傷走唔到，而且得返一個倉就畀太一走留低自己一個喺地底爆炸死

其實淨做啦啦隊呢個設定係佢製作方自己都覺得有問題
刷卡合體變身指揮甚至自己上都係想令到D細路除左做啦啦隊有D存在感
只係可以越走越歪就真係一個問題

其實04我唔覺得有問題
不過唔係個個接受到

劇情精煉
唔洗寫同伴淨係寫角色本身
可以令到每個角色都刻劃得更深

咪即係由卡通變動漫化

咁你CUT角色咪得囉
03 3個主角3隻獸刻劃得唔好咩

認唔刀（到）喎大哥

06個工藤大樹都唔係好需要戰鬥，但係做指揮官用腦諗策略對策

雖然隻獸變咗變型金剛等級都冇埋有啲接受唔到

合體唔係問題其實
你合理開心樂園餐D玩具咁真係好唔掂吖嘛
奧米加獸夠合體咪合得幾型

其實真係靚過tri

係，其實合3隻或以上已經唔係好掂，會變成機械人咁其實2隻就已經啱啱好夠晒數機甲龍獸同帝皇龍甲獸都型

無等級設定先係問題

唔係元永，因為有dal新作

永續dal 困撚住元永

同pkm 差唔多同時期出
pkm 做到風生水起
數碼暴龍就收撚哂皮
tri 睇左一集悶撚到棄左

合體進究極仲ON9，本身天使天女都進到究極，即係獨立進就兩究極兩裝甲，合體既話就得返兩究極，條數唔啱

1，3，4代喺我個人覺得最好睇
其餘不了

數碼暴龍同pkm嘅分別係

pkm一早諗好長遠條路應該點行，點樣可以可持續發展，同可再生能源同出一轍，等於佢研究好可再生能源嘅基礎係點運作，之後就跟返同一模式，繼續loop落去，當然如果有新技術新元素就繼續加落去保持新鮮感

數碼暴龍係諗而家呢一步棋點行先，而家呢步棋點行得靚先係最重要，之後點之後再算，冇諗過下一步點繼續行，目光比較短視，可以話係同燒煤係如出一轍，燒完就冇喇，簡直就好似同放煙花一樣，得爆嗰吓係靚，但爆完就冇喇

04細個睇就唔鐘意
接受唔到人進化做數碼獸
不過之後睇返就覺得冇乜問題
最近重溫晒一次，個劇情其實好好，節奏緊湊，人物刻劃都好出色同平均

其實當年04都冇咗等級設定，武裝進化，只係我哋心裏面自己設定咗獸型比人型強，融合型比獸型強之類，我當時覺得冇乜問題，但係06嗰種係合得愈來愈多就代表愈勁，成個感覺喺感觀上好似太過簡單too simple too low，個設定係冇乜深度可言，以前起碼叫做每個階段有個名叫成長期、成熟期、完全體，叫做比較有心思，06就變成X3、X4、X5，好似感覺上冇乜點度過橋冇乜心整咁，俾人感覺係好似求其好hea咁整完過到骨就算 完全feel唔到個誠意係邊

appmon我都覺得叫做好啲

其實有冇人知tri講乜鳩
去到中段已經睇唔明

同神，神聖天女獸呢

咁咪透左入面v仔獸d肉出黎

搞清楚咩叫動漫未
動畫加漫畫=動漫

小說/真人電影之類 要同時改編做動畫加漫畫
先叫到動漫化

你可以話由兒童向動畫變青年向動畫

使唔使咁深奧咁
咪又係卡通
利申由細到大好少睇卡通 唔好問我連登名 我同條卡通（動漫）撚借黎用

完全唔深奧
話返比你知搞錯左姐
知道is ok

你呢段文可以將Pokemon 數碼暴龍 replace做 marvel同DC都啱

pkm 勁在真係紅到去全世界
你隨街問個鬼佬都識比卡超
但dgm 真係得亞洲市場

大門大

pkm套套都用同一個世界觀去培養
dgm集集都唔同設定，根本亂9咁黎

digimon係西方紅過亞洲同日本喎
好多source都係日文譯做英文先
中文都係譯英文譯返黎

我紅嘅意思係你真係隨街問個人都識
唔係話喺個宅圈子入面紅

根本從來冇得比
PKM第一集出GAME賣左幾多？3000幾萬隻啊大佬
根本就一直以來都唔係一個級數

小智永遠冇冠軍就永遠都可以做落去 但數碼世界做完就真係完左

小智近排都攞咗聯盟冠軍，依然有得做落去，就黎播喇。

個d 19聯盟冠軍

更19都係官方聯盟。話埋畀大家聽就算小智攞到冠軍，公司要搵錢都要佢做落去。

如果咁講橘子聯盟已經champ左 不過世界咁大咁多聯盟總有得做落去

理論上佢贏定輸都可以做落去架

非常同意

帝王龍甲獸 慈悲mode

可能會，但唔希望賢輔都有，我唔想二手輔有究極V龍獸，佢唔配有，四之宮莉娜都仲可以接受，起碼起偵探𥚃面都型，但始終究極V龍獸係屬於V01太一嘅

利申：馴獸師V01超fan

.V仔ex唔一定行返果邊路線

其實可以條新線俾佢，或者翔龍>斬龍

亞古獸係限制器，拘束裝

其實本來數碼暴龍係無100%固定路線，進鼻涕獸同鼻屎獸，笨大佢有心實進到

咁不如整個digimon universe統合番個世界觀，本身1234567app同x抗電影就當係英雄既獨立系列
整番個大既編年史電影系列

PS4隻駭客追憶有幫戰魂進化做設定，都係人型係成熟期、獸型係完全體、凱撒暴龍獸做究極體但問題係，04劇場版就會變到人型打唔贏獸型

唔好再破壞數碼暴龍啦

融合型好似已經係究極體

Game無出，但應該都係，合體戰爭出拓也都係直接融合再上金剛武神獸

卡game寫明 人獸兩魂 融合已經係究極體級

主角群。。。。路人樣化。。。
好撚樣衰
我寧願用番n年前果隻畫風將個人放大啲好過

今次到白帝變劍

應該係帝皇龍甲獸變奧米加獸中間心口炮

02諗起巴達獸合體進化成古神獸

當年覺得古神獸好勁，第一次進化就打到黑戰暴一仆一碌，明明只係完全體，佢連黑戰鬥粒黑蓋亞能量炮都成粒吸走埋 當年心諗機甲龍獸都係完全體點解實力差咁遠，黑戰暴一出場就打到機甲龍獸變返幼年期，機甲龍獸真係剩係得個樣型同威得嗰兩集（就係第一次進化打同亞基利獸），可能因為預咗佢會繼續進做究極體帝皇龍甲獸所以強行弱化

雖然設定上完全體係勁過成熟期，但有啲獸比較特殊，所以成熟期有完全體甚至究極體實力都唔出奇，你令我諗起究極天使獸呢隻究極體比銀鏡獸反彈柒重天堂

普通啦，得吸果下有d料到，結果都係齋守，攻唔到，結果都係靠青龍獸，話機甲龍廢倒不如話黑戰太強，完全體打唔贏究極體好正常

三大天使輸比人型戰魂仲要比人拎嚟吸數據進化

其實係個局黎，知道班細路唔夠銀鏡打就送自己既數據比銀鏡令佢柒埋一份，明明獸型既魔彈獸可以同融合既火龍獸加三隻人型有來有往，但係黑化既究天比火龍戰直接收皮

天使獸動畫定漫畫都好都係柒到傻
V龍漫畫入面又係比人吸能量

有無人買咗steam版cyber sleuth

漫畫好丁到 斯路

等緊特價

諗番以前一進到就regame

慈悲形態

金邊變閃藍邊,奧米加劍變太刀款

好多隻個設定都係
雖然只是XX體 但他有與xx體匹敵的力量

2手輔會唔會有機會唔洗靠人將V仔獸進化到究極體

搞完01搞02 我屌佢老母

數碼暴龍既設定不嬲有咁大吹咁大

其實有好多數碼暴龍嘅設定都近乎無敵咁濟，尤其係有幾隻皇家騎士，但真係打嘅時候又唔係真係咁

反而我覺得04得兩個男主角有融合形進有啲少
起碼其餘四個都可以上下唔使咁路人

打完魔蛋獸已經得翻拓也同輝二係戰力

我覺得輝一變黑獅獸同凱撒獅子獸都好撚勁其實，佢打嬴咗基路比獸個幻影，嗰時好似連火龍獸同戰狼獸都唔係基路比獸幻影嘅手腳，俾人打到變返人，之後輝一無啦啦進化單挑，打贏咗 佢唔使融合進化已經打得贏，某程度上重勁過火龍獸同戰狼獸 黑暗戰魂真係好撚勁，就算俾基路比獸整到變成暗黑獸同黑鷹獸都勁都黐線，暗黑獸已經可以同融合型嘅戰狼獸單挑，黑鷹獸重犀利到要火龍獸同戰狼獸合力先打得低

至於其他嗰三個就真係路人嚟

明明都已經設計左其他既融合型 都唔知點解唔用

反而我想知古神獸再進化變咩
哥瑪獸已經變毛人維京
無理由古神又係變毛人維京

神燈 or斬擊天使

一係甲龍 行腕龍獸線

可能留返畀將來整04劇場版用掛
好似tri咁，01嘅時候都係得戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯，去到tri先出晒咁多隻究極體
雖然我唔希望佢繼續強姦剩返落嚟嘅數碼暴龍嘅

又有可能唔合體成古神獸繼續進，分返開進，穿山獸自己本來自係去到成熟期，重未試過自己單獨進去完全體同究極體